因乜事成堆貓伏住o係窗邊睇

原來係睇一年兩次o割草機出動

全部好似睇地盤果班呀伯咁

打耳牙

屌 有畫面

對手仲要放係後面

睇跑馬？

貓貓

剷緊貓毛